有無人覺得鄺俊宇好撚煩

淨係知成日見人話佢好煩 唔知佢有乜咁煩

周浩鼎咪仲煩